有冇巴打揹開tote bag？

近排想買個tote bag 有冇巴打有推介？
類似呢啲款

冇呀

Bad taste

冇巴打揹開？

有
最近睇中Martin Margiela

有冇圖？

你啲圖，200蚊都有啦
周街都係

呢隻如果細隻啲我應該屌左

想買個靚少少 冇咁公廁既款

呢個真係有d大
感覺有d累贅

我幾鍾意freitag

推

new balance 個個邊間有得買。 睇過好多間都無

我都想買一個 聽人講斷哂貨

又話想要隻冇咁公廁

佢有好多花，我覺得好正

幾正喎

有，幾年前coach買咗個，只有手抽

千祈咪買 new balance 果隻 又柒又公廁

fila 呢？
喺解見過好似唔錯

用緊fila粉色
自我感覺良好
好少同人撞

其實我都用緊
白色麻質好正

好易污糟
我果個條長帶斷過兩次 兩次都自己縫番

唔係掛，以後都係唔裝咁重嘢
背面已經畀牛仔褲染哂色，唔鬼理

有印開

cdg pcv tote bag